打籃球輸波後點樣可以令心情好

已經連輸5場同一個league，
隊友又唔願意練波，
每個月都努力去訂場，
之不過最後一個月練到一次5打5，
都要劏雞還神。
我好辛苦
我唔知點樣先可以訓到

退league

業餘都係輕鬆打姐
如果你想認認真真打不如搵過第2TEAM人

玩玩具都咁認真

隊友又唔願意練波,即係唔緊張成績?
如果係咁就冇計,順其自然
你一個救唔到全家

隊友唔肯練，仲可以點
又唔係1打5，而家係5打5
下場set個目標（唔係要贏波）
努力去達成，個心會好過啲

輸波輸到訓唔著好撚on9

做隊波既搞手慘過食屎，唔練波，球王上身，遲到，前一日先話打唔到，對賽會有意見一定屌鳩你先，收錢冇次收得齊

細蚊仔未遇過咩挫折阿麻

得六個人去比賽都試過

學下cp3

自己練，落場跳射100球射到斷氣都唔好停，左右換手來回跑，籃底左右手上籃 練完個心情會好返好其待打爆對手 當然多數都係輸

打柒對方

屌女

係時候長大放棄玩具

玩遊戲輸左洗唔洗咁上心呀

玩玩具都咁認真做乜

日日練 番緊學既退學 番緊工既辭工 專心打波 我信你終有一日會成功 加油呀！

同fd打既私league玩下姐，打番d岩水平咪唔洗係咁輸